從前情人好嗎現在幸福嗎 還生氣嗎？

誰人何時替我給你一個家